真正核彈出現：煲大防暴鳩拉 拉左自己便衣

仲想扑落去
我地成日講鳩拉 好多人或藍屍覺得犯法 警察就拉
呢家有影片證明鳩拉
大家煲大佢 證明班狗亂咁黎

推

佢地真係會話係行動嘅一部分
反正有乜大話未講過

唔好意思，借個位

●○●○●○●○●○黃色證券圈●○●○●○●○●○

From Facebook 講得幾岩

防暴捉錯便衣，代表咗：
1）冇委任證的話，自己人都分唔到誰是便衣警察，何況普通市民？
2）便衣有做出違法事件，破壞安寧才被補
3）如果便衣冇做錯事，咁即係進行拘捕嗰個警察濫捕
4）便衣表露身分後就放行，就代表了只要是便衣警察，做了甚麼違法事但只是之後表露身分就毋須負責
5）你以為一句誤會搞錯咗就了事！？內裏可反映了很多問題！

行動一部分 / 專業判斷後就放人 / 行動細節不便透露
已經收左你記者皮啦

大叫自己人 就放左

推呢個

PUSH

收咩皮, 警謊仲有人信先得架

手足們著到便衣咁會點 會唔會呃到狗比把槍你

無問題喎，照煲大佢。

佢唔認唔緊要，等 d 藍屍 load 到 hang 機又夠爽啦。

係連登圍爐取暖效應下當然無人信
但係藍絲既圍爐取暖信撚到十足架嘛

一直企係連登既圍爐取暖圈子只會慢慢變到藍絲咁

綠狗 差d想出棍 打

我唔知 睇唔到 唔關我事 我唔理

咁咪再煲過囉，反正都係 C&P。

係咪都大嗌自己人就得原來

下次手足比人拉住可以叫自己友

[1226和你shop] 正視聽 今晚會出嚟既FA請入嚟。

Wow

便衣冇搞事俾人拉=濫捕
便衣搞事俾人拉=嫁禍
記者朋友做野~

推爆佢

，

手足必要時可以試下

要好理直氣壯咁嗌，自己友呀屌你老味，同埋身型似警察，應該可以fake 到啲綠狗30秒

Push

push

推上twitter

推啦屌

燒埋去831太子站恐襲

冇犯法唔會俾狗咬
便衣狗俾狗咬

便衣狗犯法

樣樣都鋤到盡

昇哥笑而不語

混淆師
用大師公播自己人 伙記 有咩問pprb

721831101

笑到仆街

邊個話防暴唔拉得便衣賊 ?

鳩拉被證實了

正呀真正敵我不分

自己人自己人

死黑警

第日佢老婆同女俾鬼女女女都係行動一部分

民間記者會

pish

正解 幫推

有時見狗都可以扮友好藍絲帶
以減低佢哋嘅警戒心

呢個鏡頭分析
防暴1 準備拉便衣1
便衣2 係佢後面攬左下防暴1腰
應該講左句自己人黎/CID m之類
防暴2有接近人群 之後一齊行

Tui

大家識玩啦
自己人！

原來亂拉

//轉發//根據過往經驗，唔計班狗濫捕，市民被捕原因有：

1.裝修被便衣斷正
2.與場內便衣衝突
3.帶gear被搜出
4. black bloc(通常為被截查後查出與前3樣事情有關)
5.戀戰。商場收皮後未有及時離開

結論：唔black bloc，唔帶gear，純和理非唱歌叫口號，見有藍店用手機和你影趕客，遇便衣唔包圍(可通知記者影大頭)，和你shop絕對係用緊最低成本(絕大部分被捕根本入唔到罪)換取最大成效(經濟攬炒)。

連警方自己都辨認唔到自己警員身份。
普通市民被陌生人 襲擊、禁錮而反抗，係好正常反應。

煲大佢
隨時打甩幾百單手足的case

推呢做咩

wor 好清晰既頭腦

又煲

「自己人」=/=冒警

大家以後識做啦

「屌你老味自己友啊」

機會黎喇，衝前埋身，大叫自已人，然後出刀，無得輸。

佢show到警棍出嚟

即係個防暴見到個自己人犯法啦

操

同意

你慌而家唔係

推！！！！！

點解唔推

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

無得贏

會唔會話係私怨

講到口臭
萬一比人搶咁警棍都唔知點算

推 民記記得重點提啊！

Pish

咁代表到 d 乜野？

我屌 推你老尾先！

可能平安夜送咗帽

班警曱由6月
一時話唔識分辨邊d係市民/暴徒
早幾日又話識分無拉錯
班柒頭知唔知
自己講咩㗎？

屌你老尾 自己人啊

傻閪啊屌你老味

屌，無開槍

香港警察，吞槍自殺

佢兜嘅方向可以話防暴警唔喺想拘捕便衣
喺同事之間嘅「溝通」

推得
終訴今個聖誕佳音
核彈

代表佢係恐怖分子係賊

拉岩人=便衣犯法
放人=放犯/濫捕

做乜打格呀

公我贏字你輸打直企都無和局

推呢個。

7到唔敢睇

［真係冇人簽］所羅門發起白宮聯署：取消北京2022冬季奧運

仲差萬五喳
大家快啲簽

掂

無人信又點，佢地通街毆人都無後果，講個無人信嘅大話又有咩所謂。

點解熱門得3個po？

講得好撚啱 推

係囉。

大家識做啦

咁睇黎警隊既電光火石不揍效喎

咁咪好

推！！！

Push big it

tui

會唔會係便衣犯法 防暴想拉但發現係自己友所以放走？？？

防暴鳩拉 便衣博拉 香港警察正仆街！

即係其實佢哋都覺得便衣行為先值得拉

邏輯滿分

支持警察嚴正執法

佢真係扑落去
你估隻便衣狗會唔會拎支炮出黎

心水清

等睇警謊會偉論

點都要佢搵一件祭旗

弱智仔
下次俾佢周大嗌自己人

呢個真係得 叫自己人啫 無話自己係狗
自己人=香港人

白警

譯做各國文宣吧

自己人犯法唔駛拉嗎

手足下次試下大叫：上返行人路

自己人的溫暖
一下子傳到全身

哇

求樓主置頂

唔係自己人已經入左狗屋

正常唔會，不過如果一堆 green object 走去扑就難講。

問題係仲有幾多個係正常？

置左了 兩頭蛇

扑ing Day，扑能死啲popo

大家去Fb ig tg whatsapp
連儂牆手動轉啦

根本鳩拉

狗咬狗骨

褒大

煲大

防暴捉錯便衣，代表咗：
1）冇委任證的話，自己人都分唔到邊個係便衣警察，何況普通市民？
2）便衣有做出違法事件，破壞安寧才被補
3）如果便衣冇做錯事，咁即係進行拘捕嗰個警察濫捕
4）便衣表露身分後就放行，就代表只要係便衣警察，做咗咩違法事只要之後表露身分就毋須負責
5）你以為一句誤會搞錯咗就了事！？內裏反映既問題其實好多！

記者朋友 要問！今次一定有錯

推撚爆佢

logic:支持警察執法,因為佢哋係唔會可能犯錯嘅

記者招待會問差佬， 請問嗰一名便衣警員做咗乜嘢犯法行為要令到防暴警察拘捕佢/ 使用武力

招待會黑警:error 404

濫捕極至，就係將手持警謊分配伸縮警棍既「休班警」都拉左先

呢件事一係就係個便衣警犯法
但講聲自己人就比同袍放生
一係就證明警察濫捕
明明無犯法都用暴力對待市民
推爆佢

Thats why

鄧小強要黎大埔視察

1.便衣有非法行為
2.冇任何非法行為都可以9拉

點拆好

下次比人捉到係咪都話係自己人先

有Le 個鏡頭, 佢地無得唔認濫捕
不過佢地面皮幾公里厚

唔好推
個防暴真手足
一捉就捉岩真暴徒

Bump

無錯

籍口交俾佢地諗啦

即係本來就係要襲擊市民
黑狗發動恐怖襲擊

如果記者會話因為工作壓力太大犯錯，就證實之前好多單都係亂咁黎，黑警誠信破產

濫捕濫出事 終於害埋自己

唔推唔得

呢個一定要推，煲大佢

自己人啊

絕撚對係

如果證實到便衣煽動破壞帶頭使用暴力，
然後有群眾跟從，咁班群眾有沒罪？

一係便衣狗犯法，一係尻拉

Pushhh

不要習慣ok?

點撚樣行動一部份啦
打埋丶又講過好多次「自己人」放手啦

你咪同我講係響度吸引觀眾丶分散注意力
等佢可以順便容易制服人

龍咁威啊？

條sauce share唔share得？

根本佢地連自己人都分唔到
點分邊個係犯緊法

推！！！呢單核彈來

呢件事一係就鳩拉
一係就便衣卧底做犯法野

拉緊人時候, 後面攬腰果下唔會有意識係咪有人搶槍 ..?

推撚死佢
睇黑警點回應

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

好心唔係喬裝示威者嘅時候就用個易認啲嘅口罩啦

真係噏乜都得㗎, 庵住個良心咪講得出
佢可以話試下有無人搶被捕人士
一般放蛇都係咁啦, 係行動一部分

其實真係要講，之前九龍灣綠甴衝出黎噴細路同新城市打小朋友家長兩件事都睇得到呢班人型垃圾捉人無準則，見人就捉，見人就打，根本唔准止暴制亂

推到2046

真係笑死人

留名

洗要人信架咩。 自說自話。

鳩拉鳩打

大家都係自己人 香港人呀嘛

呢件事一定要無限煲大呀！！
叫曬所有記者下次記者會問
如果個便衣係犯咗法即係咪便衣警煽動其他人做違法行為
如果便衣無犯法即係咪濫用武力
一定要煲大

推！

更重要既係，該名身穿防暴制服既人，如何判斷佢係咪係便衣警察呢？
因為睇返條片，佢都無出示委任證

屌佢老母 誤會？你係官啊？一係就認濫捕 一係就認便衣警當時有違法！

其實我睇到嘅係已經扑左落去
同時間佢地自己再叫自己人 所以先無扑第二下

抗爭分析

借位 德國果個可以用之前個AC簽
三大聯署，缺一不可！

不如大量手足扮鬼啦, 鬼中鬼 等佢地有機會繼續狗咬狗骨

咁啲綠曱甴到時分唔到邊啲係狗邊啲係手足就仆街了

我記得有人好大聲講過喬裝狗唔會做違法野#p

推呀

藍屍咪信囉

講得啱！

聽日4點可能會話佢冒警，其實冇打錯

幫你推一推

黑警濫捕

好想知條on9 Errr....sir 會噏乜鳩

呢的咪專業囉，我地普通市民識條鐵咩

所以更加要督穿佢啲垃圾大話等佢啲大話站唔住腳,越兜越離譜,離譜到有小學智商都識知係大話既時候,咁樣啲無腦藍絲先會執返佢地個腦,唔會盲撐.

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

冇打錯又放，又話止暴制亂？

真心柒

柒頭

推 又話好專業識分邊啲暴徒？今次終於捉到一個

自己人

綠衫狗：打咗先算

SHOW 記ID者都係

講一句自己人 犯咩法都ok

In a nutshell

推，呢單真係活生生證實之前係鳩拉

防暴捉錯便衣，代表咗：
1）冇委任證的話，自己人都分唔到誰是便衣警察，何況普通市民？
2）便衣有做出違法事件，破壞安寧才被補
3）如果便衣冇做錯事，咁即係進行拘捕嗰個警察濫捕
4）便衣表露身分後就放行，就代表了只要是便衣警察，做了甚麼違法事但只是之後表露身分就毋須負責
5）你以為一句誤會搞錯咗就了事！？內裏可反映了很多問題！

推爆呢個

一人一ig share

831嗰陣又話有專業判斷一眼就睇得出係咪暴徒

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

同志 嗰邊

講得啱

真係攞正牌胡作非為，根本係警暴既無限延伸

周星星

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

曬鳩氣，係藍絲眼中就會話：拿，都話警察唔會拉錯人，唔會打錯人，你睇下佢咪冇事，有事個啲係抵死

便衣警察係真暴徒：
證明暴政派便衣警察縱火、掟汽油彈、破壞商場，所以被防暴警察毆打制服。

笑死,噚日發夢係現場親眼見住

鳩拉自己友

要推

幫手推
-------

【實戰】【要改善】請不要同狗隻合照

推有用post

繼續推呢個po

推啊

Twitter 戰線

一齊煲大佢

正解

成日話煲大，咪吹啦